你識得最燈嘅人

前排同佢傾香港電影，跟著ua全線收皮

琴日傾gym，今日爆到7彩

😂😂😂

report咗 你條撚樣今次死撚硬

想隻利狗死好耐

咩2c 😝?

你死我都未撚死啦🧐🧐

條友超勁

我唔識

我係咪唔適合炒股。。。

funson dog

咁留意我做咩